# Локальный максимум

Реализуйте шаблонную функцию `LocalMax`, которая возвращает итератор на первый элемент последовательности `[first, last)`, который
строго больше своих соседей (если таковые имеются), либо `last`, если такого элемента нет.

### Примечания

* В этой задаче приватные тесты.
* Вы можете считать, что итераторы, по крайней мере, [bidirectional](http://en.cppreference.com/w/cpp/concept/BidirectionalIterator).
* Используйте только оператор < для сравнения элементов. Прочие операторы могут быть не определены для данного типа.
